即興組隊中東遊，下星期出發

有冇巴絲都想去中東一遊，但毒自一人又怕死？
目前計劃以色列入，經約旦、埃及去土耳其，大約一個月，有冇人有興趣join?